以國家黎計，韓國定中國垃圾D?

中國為左賺錢造假野貪又剩，但最衰都係歸咎於人民質素，不過偶然返去大陸一兩次，發現街道店鋪都有條理 環境靚左，坐地鐵既人都會排隊

而韓國就真係垃圾得多，科技文化飲食全部都係屬垃圾水平，唯一吸引到MK仔女就係得D on9 kpop同D美容文化，整容整到天花龍鳳，連樣都認唔出邊個打邊個都夠膽話靚女，除左某D大城市，其他荒蕪到好似原始地球咁，見到D mk仔 MK女去旅行打卡第一時間就post 韓國真係笑而不語，屈在亞洲國都無乜野，好揀唔揀係要揀個垃9圾韓國黎打卡 無一相覺得係靚